[Cheshire] CLC討論區(5) 平平淡淡又完咗CB之 “咩話？!”

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果
具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能
個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨
從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"
個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中
奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙
具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"
個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜
tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成
員。兒時曾出演泰國電視劇集。
個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄
具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力
個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子
隊內的「快樂病毒」
香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及
擔當兒童節目主持等。
個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬
個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《
SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야
6. 눈물병
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

開左半個鐘都未開到

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:
G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV
Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV
網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、
Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CLC JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一 CUBE

新人留名

HIGHLIGHT

今次到另一d圖死曬
另一個原因係

我開得慢sor各位

放低我主人嘅背脊留個名

肥背

又死左邊d喇咩

死

衫厚之嘛

up唔up到圖？

新auntie

天氣凍著厚衫咋嘛

留

名

邊到有雙下巴姐?!

個網上到up唔到

其實係咪已經用緊暗黑推po法

chok樣你最叻

pish!!!!!

唔係呀嘛?個網死咗

癡線
好L誇張

推po快，負皮升得快

等價交換

我主人貶晒嘴啦...唔好笑佢啦

perfect body

係咪暗黑過頭

補下靚相先

非假膠 有咩問題

Body goal

其實都係個肚腩仔姐
著skinny jeans又要露腰真係...

正呀

音樂台垃圾南珠留個大名

feel到佢好辛苦

不得了

好似抖唔到氣咁

喂D巴打話唔習慣冇左你呀
我第十次邀請你返呀粉POST幫手啦
好嗎

好慘

佢d腩肉

rest

REST到幾時
比個時間我

脫飯留名

新post lm

呀粉cb

啲腩肉好sexy

拿你講架
連登呀粉POST呀

新飯留名

係咪時候又回帶一下 今日2月25 咁快就一年啦

唔好一陣返左高登呀
cap圖先

諗返起上年嘅依一日...

就係精靈B重新引返我入kpop嘅世界

呢日係我由反韓變追kpop既日子

當住先

明明呀粉post大把人只係無人願意好似我呢個傻仔咁瘋狂post野o姐

好彩呢到有獌碎呢個傻仔瘋狂post野

我呢邊都post少左勁多對比舊年cb

post唔落

好多SPUNK都掛住你 冇你呢個傻仔瘋狂post野唔得

獌碎

屌咁岩既
我又係由反韓metal柚變左飯

4年前仲係公海笑緊人造人

me細細個就跟我老母睇韓劇

講笑

最記得係果時老母成日坐係廳度睇流星花園大話妹......我陪睇又覺得唔錯

VLIVE???!!!!!

vlive有直播
岩岩Elkie講左廣東話多謝fans

臨尾講左多謝 車傻仔倍感安慰

精靈b講野好大聲

廣東話
精靈有留意評論

“多謝!!”“多謝多謝!!!!”

miss左

呀B腳

睿B都有提到Elkie出道一周年

[HOT] CLC - Hobgoblin, CLC - 도깨비 Show Music core 20170225

今日長直髮呀丞好靚好swag

啊丞件tee上面個樣🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
乜Marilyn Manson原來做左潮流指標

正式完

完哂？

聽日last

柒左 潛先

唔知幾時再會Comeback呢...
以前鐘意嗰啲團都已經唔會再Comeback了....
kara..afterschool...

唔洗潛
上水鳩up推po啦巴打

Shampoo
orange caramel

今次到精靈b差D錯最後個pose

說多也是淚

唔講唔發現

腳板

真係得意

long time no c

小朋友腳板都岩

有冇人解答下魚網絲襪係點著
唔會塞左D腳趾落個窿到咩

卷起然後腳趾先穿，之後一拉咪得
同著絲襪一樣道理

😍😍😘

精靈B

第一張唔好再白d

BTOB 昌燮生日粗卡

今日仁川fs少飯拍到

坐唔滿啦我估

肥姬呢張掂
影到有腰但又影唔到腳

睇個list就滿既...

求p走紅眼影

丞定b黎架

打你 差咁遠

呢幅好難分

啊丞？

利申150度散光 冇帶眼鏡係身

呀丞黎架

好似係

完左場喇咩

完咗喇....

聽日試下

上半年有多一次cb

咁開心 邊度講

頭先錠欣b覆我comment講🙊

2018

又劇本囉，上半年c多次，下半年咪潛水

咦ok喎

咁多ps神手

已拜咗精靈B為我師父

長褲？

紮花第一眼以為芫茜

又係食嘅

我以為係蔥

望人不望花

肉體飯是也

月巴

才華洋溢

子瑜精靈

ET

肥野彈果首 識貨

ET終於有合照

點解係ET?

Elkie & Tzu Yu

睿係唔識彈定係我唔識聽

應該識識地但又唔熟同唔敢彈
同我以前細個學琴一樣

幾時busking呀屌

現場啲叫聲...

好熱血呀呀呀！！！！！！！

我見到我主人好尷尬咁笑

超大聲咁WUAR

平語time

阿b一開頭係到un比阿丞話 勁得意

阿肥食多d莞茜減肥

比返信心佢地

100% Match

CB完喇我真~

好尾機

果然蘋果真係最正既

咩圖來 test

哦 波波彬

笑死

3:30-3:55

魚拉突！！！！

呂布

兩冠

發覺肥野跳舞都幾funny 總之好想笑

same我都唔知點解咁好笑 好似好衰咁😂😂😂😂😂

成個禮拜冇追post
都幾熱鬧

其實我都覺得幾好笑

Cute

Jm9

唔準笑肥肥

肥鴨

佢2:35撞到個音箱之後果幾下笑到我

忍唔住笑咗添

尋日睇到都笑左

頂 5點vlive

7點vlive呀

又5點

開緊工都照睇

之前講過無人錄果個kstar interview

只係睇佢地睇片

放工啦

綜藝 + 1

放5點咁好

正呀 肥肥focus

冗員一號

冗員二號

cube正式簽loen頂你個肺早兩個月簽唔得既

即係我地cj channel d mv遲早都會被delete

😂😂😂😂😔

耳仔

五點未放學

👅👅👅👅

垃圾cube依然係咁垃圾

垃圾公司

至從BEAST走左之後就...

一千萬要j快手j

遲下cj果版del左views就減半從頭開始

唔洗beast走，未走都係咁差

以前我淨係覺得dsp呀, pledis呀已經好衰
估唔到cube都一樣咁衰

睇唔明呀

睇左咁耐 反而呢個comment令我爆笑

...

Puzzle Game

咩話?
仲以為比Loen收購左添
開心左幾秒

唱歌喇終於 dear my friend

唱牙尼呀肥野好偷懶

你就想

最尾肥姬扮忙內rap好好笑

關窗

人少少認左佢啦崔有真

剩睇佢focus仲好笑😂😂😂😂😂頂我真係好衰

呢3張好有果陣拍on call嘅feel

阿肥減到肥易d定係
cube比人收購易d
你話喇

好難答喎...

痴線 正到
笑嗰下

佢又唔係跳得差

但總之好想笑

樣樣野做得好含蓄咁
跳又係笑又係

佢唔洗點郁我已經覺得好好笑

係得啲眼殘既智障或者唔抵得佢咁靚既死港女先會話精靈整容

內斂

真

我錠完勝一眾港女

果時好多同校同級同班嘅上水
諗返都覺得好搞笑，衝閘衝曬出黎

我丞 跳舞 勁正

吉祥物

扮同校同級同班嘅就有份

睇全身仲好笑😂😂😂

啲肉震緊😂😂😂🙌🏻

香港人

全程望腿

扮肥野wink

好正呀

🙄🙄🙄🙄😂

原版

sosad

🙄🙄🙄暗黑推post飯

唔暗黑啊 好qq喎😍😍😍

秒回

morning 空白期快樂

秒點

回

扮咩丫隔左兩分鐘

一周

為綜藝而集氣

幾時可以上

最近又到大學公演既季節

咦 關我地x事咩

空白期開始咗半日已經好難捱

你唔係第一次捱啦都

快d去日本呀

有新片

Practice Video黎

好過冇

止一止渴先

比較想睇正常私服版

有得睇好過無得睇

me too

我想呀丞跳n陪速

我想睇成團random dance

而家係咪冇扑d fancam喇??

無block又點 撚有公演

駁5刀

sad btw...

肥肥着呢套野更加笨重了

今日Show champion behind有CLC
應該大概出現有10分鐘
睇下會唔會有人CUT

3:47,27:32

原來上面貼左

push

順便cut埋頭嗰部份10秒challenge
希望唔會俾人ban account

1.03“莊錠欣~”俾人響全朵

同款

辛苦你了

嗰女manager唔做喇？

俾垃圾公司瘋狂榨壓

無錢出糧

邊個講

把聲應該是喪喪

獨角獸good night

係時候黎呢邊啤返兩句

死圖呀

OK GOOD NIGHT

打多左個 ] 姐

YOU SLEEP?

ME就受左少少刺激SLEEP唔到

我都岩岩睇完蝦翁

饅碎

錫臉o姐

CLC幾時有得kiss我唔mind架

覺得應該係睿恩 因為似揸cam果個講 而成個scene都係睿b揸cam

嗚呀

話咁快就星期三

只要有劇拍.......bobo又有乜好怕喎

真真

寧願bobo都唔好俾人淋水

俾怨婦高空淋水
真真生得靚唔係罪呀

咁就重溫下

正呀喂

陰公咯…

好翹呀個籮柚

兩樣都唔好呀

肥鴨

Body Goal

靚屎忽

要睇隻鴨靚唔靚就要睇個屎忽(好似係)

烤就最好食。

燒鴨飯

我要左脾

全要

係唔係有真太瘦唔岩你胃口

俾你抽秤到

當我冇講過

肥至好味道是正確的

岩岩同我date完

你要糖醋排骨真
定係東坡月巴姬

唔好迫我呀

真真

又淨做揸機佬

鹿仔精靈

其他野就唔洗交待啦

我真放假

又可以四圍去同shopping喇

扮鹿

抽筋咁款

梅花鹿都會抽筋（好似係）

佢練習片一開始出黎介紹自己有冇人有留意到佢扮食野
勁可愛

舊名七個春天既巴打係咪到

=.=

我訓啦

死返5P啦

阻住我訓=.=

me好想用番宋萬歲

好sick訓會仲上連登

白到

錠欣b
btw呢輪睇緊親親我好媽 唔知點解覺得嚴茜聰個角色好襯精靈B
可能呢套野早幾年拍嘅話 會搵錠欣b做xd

訓前係床碌下手機是常識吧

跪求我結上車

肥野上車好似會幾好睇

CUBE一定唔會俾

無份呀

老公就慘d 邊會孭得起佢

當兵都俾啦

仲好講 果陣唔識食住個勢

女軍真真

孭完斷腳。

淨係睇肥姫含蓄笑就夠啦

係喎,你見普美惠利幾掂

😚

益哂佢

我feel到地震

呢Part我睇左好多次...笑死我

早晨

早晨
等學友巴你返黎推po

幻震

塞左幾多野

姬姬咁既斤量洗乜塞野😘

一睇就知真材實料

識貨足料冇呃秤

畢竟我都係佢對腳...

呀B

開學喇

日日番學既idol呀

呢個就去博物館

文學才女
成日V

博物館牙😑

牙

做呀B同學每日點過

每日負擔大唔大

Elkie出道一周年快樂

宜家終於可以休息下

咁就一年

CLC都2週年了
2週年嗰日咁岩應該會響韓國

時間過得好快

綜藝呀

綜藝感嘅嘢⋯⋯
其實是但有啲咩CLC YouTube channel program都已經好滿足（好似係）

mission clear呀

其實之前queen game幾正(最後一集)
但得5集...

呀B未正式加入既日子

算啦

諗起舊年成日話 條女做乜日日戴帽

我記得ex成日話女人戴帽九成係冇洗頭

有ex

一年粗卡

CLC - High Heels Comeback Stage M COUNTDOWN 160303 EP.463

仲記得果陣一路開工一路等片
個心情好緊張“Elkie嘅表現會係點呢”

啲回憶返晒黎

呀丞update

鹿仔又黎抽筋腳

當年既睿B好pure好true
果時成日撈亂佢地啲名

超得意

隻肥鴨做乜咁lonely

冇我係身邊係會lonely D

ff完未

隻獨角獸無企佢隔離嘛

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️我知真相係難接受既

舊年虧損57億 破產未？

快d執啦垃圾公司 唔好再害人💩

如果真係執左既話CLC會點😞😞😞

無成績就緊係散 各自發展

洗唔洗咁灰...
我唔想次次都燈死自己鐘意嘅團

好殘酷
但又唔想佢地兩頭唔到岸...

垃圾CUBE真係冇撚得救

CUBE收皮既話,賺錢男團緊係高貨放售,剩番D蝕本貨就

Cube間cafe都未執
無事嘅

😞😞😞😞😞💔

當然佢唔會咁易執 不過都係果句 clc有咩前途可言

唉

想駁但駁唔到...

CLC...如果要我即刻講個特色出來...
我真係講唔出
真係要睇下捱唔捱到出頭...

次次轉style未係特色囉

未搵啱隊伍嘅風格

但泡菜嗰邊啲口味好特別
無人明

口水歌洗腦歌，顏值，唱功，仲有
曝光率

無宣傳無節目咪係特色囉

捱出頭？愈捱愈頹架咋

發放正能量~

去埋around us
beast收埋佢地啦

居然有人咁對比

重有

而家先見到II

仲以係得我咁無聊會係youtube睇呢啲片😂

我有時都會睇下嘅

我都係
見啲comment都幾正面呀

其實今次comeback好多人都戥CLC唔抵(好似係)

人氣係高左
但公司都就執有L用咩

+1
nayeon vs elkie 果段片出左係我個reccomendation list好多次😂😂
本來以為twice紅咁多 一定個個留言nayeon啦 點知全部top comment都寫錠欣B :o 都幾欣慰
clc咁多人欣賞佢地D talent 都紅唔到真係多謝cube

但條片係v出現的話會係

咁夜

啊B套衫好犯規

兩點幾update
呀B

精靈B“3.3出道一週年”

藝術嘅野

我唔識欣賞

😍😍😍

有feel

有能力但衰係間垃圾公司手上

pish

3月零schedule不是夢！！！

🤥唔意外

屌你老母

慣了..

六弟

垃圾

西撚到呢

嚇死人呀annoying orange

🌚

🍊

pish

推

逼人上水

正常mode月巴

話說今朝返學聽歌 播到貢古咩終於泥手del左首歌 真係好難聽 依隻專輯嘅歌都del得7788

好灰喎 CHING

除左貢固咩都ok呀 怎麼辦同lucky

事實呀ching

💔💔💔💔💔💔

...還好啦 又唔係話差既

C咩hing呀翻香討啦

唔好嬲啦清

Hide and seek都唔差喎

咩叫清

好惡呀清

唔好放底兩個icon就算啦 清!

Sor 我唔記得依幾首都係依隻專 我就係del左hey yo同貢古咩

巧靜牙@.@

ElkieB

BTOB CB
PENTAGON就去日本
泫雅開緊TOUR

我地留係公司看門口

試下傾下覺得邊首歌難聽

岳巴千菇

[/quote]
試下傾下覺得邊首歌難聽[/quote]
岳巴千菇[/quote]

Chamisma
個歌名難記（串）到呢⋯⋯

試下傾下覺得邊首歌難聽[/quote]
岳巴千菇[/quote]

Chamisma
個歌名難記（串）到呢⋯⋯[/quote]
呢首

chamisma+1
不過好洗腦

個歌名仲要特登Google下點串先打到出黎
講完隻歌宜家成腦都係cha cha cha cha cha*n

咁我又未有一首難聽到要del

chamisma不知幾正

第一隻碟第一首歌
坦白講除左主打，大部分都好劣
係新碟啲歌唔錯，由其是係Tears Bottle

我都覺得唔差
Everybody熱菇喲~

摩卡咖啡

初初屌哂鬼 不過好洗腦

日輯定韓專呀巴打
PEPE 請給我coffee mocha 初戀ok喎我覺得

初戀<<<唔差
PEPE<<<啲詞好笑既
請給我摩卡咖啡<<<好老實我唔多鍾意，會飛

通常聽歌都會聽哂成隻碟⋯⋯
強逼症

Cheshire, that is what you are~
Honey you're my Golden star

Apple Music🤦🏻‍♀️一係成碟一係全隨機

Btw
有次將日專既貢古咩同First Love
俾左個盲反韓既同學聽
一開始仲讚不絕口話旋律好入耳又幾好聽
一知道係韓國女團就係咁屌我老母

Haters gonna hate
冇原因架
踩低自己唔鍾意嘅野抬高自己嘅嗜好
唔識尊重

拿 咁睇啦
外國有一個實驗
搵左一批極度反對同性戀既人
同埋一批對同性戀冇反感既異性戀者
強逼佢地睇同性戀AV

結果極度反同果堆有八成人既腦電波顯示佢地係睇GV果時有性興奮 代表咩

代表gv好正

口裡說不
身體還是..

貢古咩同chamisma我又覺得幾過癮wo 好過High heel啦

High heels得Refresh好聽mv係好丁既

有啲學者歸納左個結論：
人身為群體動物
如果人類身處既群體
對自己潛意識鍾意/有好感既野加以排斥
為左融入群體，果個人就會將自己鍾意既野加以壓抑，同時大力撻伐果樣事物

例子：
身處一堆反韓崇日朋友中，
為左保持自己係群體裡面既地位
就會屌埋泡菜國一份
返到屋企先會慢慢丁少時

利申 通識 bio level4

你同冇讀過Bio有咩分別

留名你俾人起底

利申 識崔有真真人

sor9玩大咗

我真

轉移視線

真真

呢個似社會學多啲
利申: 讀psy已grad

尋找失蹤人口
肥姬+阿喪

唔是心理防機制咩？😨求指教🙏🏻

成個討論區都冇啊Sorn

btob出左歌 好似上一首正d🙊

未聽一陣放工聽

我會覺得係conformity

點正都唔夠新Beast黎架啦
highlight先岩

Fiction On rainy days 12點半 Mystery

首歌not my cup of tea

Google下先🙏🏻

Defense mechanism 唔係無
但係會響conformity 之後出現
Sorry for 1999
呢個比較屬於social psychology 多啲

肥肥同呀B好落力幫師兄宣傳

肥姬終於上水
但只係幫BTOB宣傳新歌
自拍都無張

告急丫嘛

差精靈B，呀丞同睿B未宣傳

差兩個

其實一連串每個人咁宣傳...
好煩
唔可以集體一個Tweet搞掂咩

cheshire版schedule

持續更新

twitter update
elkie

牙睿

喪

牙真

肥肥

牙b

齊了

呀B啲歌詞放咁大

喊緊
鐵粉情可以堪

1個人CAP圖,7條友分

之前有巴打係咪話5月先再cb 即係仲有2個月空白期零schedule

5月係應該去日本
之前講落

(好似係) 鬼叫佢地無手機

公司收晒所有帳號，佢地自己都係cd-rom（好似係

有iPod
同埋宜家好似有電話啦，睇behind都見到有

拍完片要收返

唔知幾時先俾開個人sns

你兩個好認真抽緊佢地水

今次無電台無得聽佢地呃DJ

點會有 佢地仲用緊email溝通

乜唔係要寫信咩???

原始idol

佢地每個人都有部摩斯電碼機
禁下禁下咁樣溝通

唔應該呀

btw好鬼好笑

好撚慘,除左冇手機,又冇得出去食野,shopping 同埋去遊樂場玩

好多野都唔做得咁

好似動物園啲表演動物

道具

阿b?
希望無認錯

中間果個

死好命執人二攤去越南拼盤

早兩日張圖係april

btw終於又比我等到crystal pink

命不該絕😭🤦🏻‍♀️

終於可以加少少野落去

希望過兩日張圖冇變啦

😭😞

keep住呀！！！！！

tag咗은빈係呀B黎

要keep住再好啲！Fighting ！

d.......

希望在明天

吾色韓文嘛= =

靠估

下下dum兩個icon出黎咩2c🙄

승희 유진 승연 손 예은 엘키 은빈
淨記依7個大名就夠了

跟你o姐 清

記得呢個

淨係識 유진

딸기 진

...係唔係錯覺
硬係覺得左面승희係特別粗

咁都有位入到

希望係我眼殘
巴打企左成日抖抖先啦

自己再睇清楚d先啦
咪一樣

又係平淡嘅一日

太好了 三月四月要趕工果時先黎冇活動

月巴努力增肥中

生活淡淡似是流水

如果去到越南會食多幾多野？

Vlive 有更新

花絮

新一集
好過冇

段片由頭到尾都係肥野

上樓梯好笨重

我個mon震左震

睇緊果時feel到有d震

4D效果

識唔識做生意？CD同小卡張相一樣

唉垃撚圾

執二灘粗卡

Sorry囉 唔小心行得大力左

CLC領導潮流

執二灘

持股最大既IHQ最近搞個idol演技綜藝

咁都塞唔到pentagon/clc既人去參加 你話間公司係咪好大問題丫

宜家諗起舊BEAST⋯⋯
唔知張腎勝點呢
當初好灑脫咁退團
但宜家⋯⋯活動係零

之前上過兩集hit the stage
而家應該準備緊果隊3人新beast

No Eyes See

都唔知幾時先出啦

cube執先定新beast出道先

肥姬減咗磅先

我諗都幾難

他日肥野結婚果陣瘦唔瘦到

不過

首先

尋人: 昔日出道前嘅吳承姬
失蹤年份: 2015年3月

佢減唔減到肥我都會要佢

Mo la mo la

拎左一位先>肥姬減到肥

拯救世人

好想打佢

不知幾正
又識唱歌
又識跳舞

超得意喎
獌碎對clc團員好暴力

肥 ：

獌碎口硬心軟
隱性肉體飯

隔離果位就係

口裡說不
肉體卻很誠實

好招積喎 好似講緊：我肥 你吹我唔漲

Elkie手槍版heart

肥姬搞事大砲版heart (feat.丞懵)

咪蝦我唔識讀唇
肥LLM

中槍牙

屌你又幾似

好撚gag

睇圖聽到呀丞拍肥野個背會好撚響 好撚厚嗰批

肉厚

阿肥本來就係X彈啦

丞懵成日都借啲易打肥姬

打到啪啪聲

肉厚卸力
話唔定月巴識應肚即飛

擊落左我個心

打者愛也

呀丞都幾夠薑
,一拳打落肥度,唔怕反彈彈親自己

呀丞有次打落呀B度“啪”得勁大聲
果下feel度超大力

暴力丞

HI

chu巴咁夜呀

可憐既啊B咁就中左化骨綿掌

屌乜事

學友

[size=4]學友/size=4]

出面改圖post啲巴打幫佢改

笑左

伊巴

邊個車傻仔咁鳩痕呀

以肥野之名

我頂 吳承姬

貢樣比人bin 橙

妙曼身體

原來就係佢用左個ID

一望到個user name即刻爆笑

好似仲有個紅名吳承姬🙊

唔緊要啦我繼續安分守己做對腳算

咩眼神黎

唔抵得人咁slim

以後見到吳承姬三粒字都

利申,上面不是本人

why呢兩團用日專相

exid個張仲耐

清純look CLC

收到風崔有真今日要OT

G蟲

加油呀月巴 你一定減到肥架

終於走得

呀丞：
勝利者嘅手勢
勝利者嘅眼神

月巴一個內勁就幾乎震走精靈

個身爭成幾個碼

Monster Hunter 金獅後躍

Perfect body
唔好再針對佢喇

氣質睿
邊個貼睿嬸我就斬開佢廿碌

睿嬸：叫我？

全部都係出道無幾耐嘅相...

唔爭氣咁笑左

最美的愛情 回憶裡待續

[/quote]
呢張真係boss級

吳丞姬！吳丞姬！

唔係承咩？

呢張真係boss級[/quote]

睿嬸與孩子們...

手快打錯

吞膠

睿嬸與孩子們...[/quote]

大頭果張我唔敢貼

搵返先

個po推得好鬼快

因為話題一直LOOP
POST下姬肉相>又講下肥姬以前幾瘦,POST下阿睿以前D相>又貼下黑圖
POST下CLC D行程>又講下CUBE幾時收皮

咁又係時候講下CLC d行程

留係cube看門口

next

執人二攤去越南

end

系米第一個1m views既stage 唔計mr chu

cube幾時收皮

更新下個表先

咪下下jer住哂好喎=.=+

新beast出道先

繼續loop

依個話題講咗幾個po都未講完

邊有jer住你 清

然後肥野減到磅

矛人貼既

笑到碌係到

Loop完。
然後我地個post完。

阿肥減到肥個時

見到啲陰都覺得吉眼

空氣瀏海呀

好想做粒糖呀

你做右手嗰粒 我做左手嗰粒

你腳黎架咋收皮啦

唔好爭

我做曬

岩岩cap左圖send左俾有真

好似講緊：慳啲啦

高傲的女神姬

又讀唇

暗黑肉體飯

幾版都係肥野

點只高傲，直頭串樣

冇眼睇，頭痛

推po神器

日日都係呢幾味

呀姫隨時隨地只要唔show下半身真係世界級 冇下半身嘅相真係冇野挑剔到 潤佢唔落

花絮4中字Inboom已出
今次好快手

其實 女仔係有肉地先好睇
唔係話要肥到鄭欣宜咁
但係承姬呢種完全係可接受範圍

求lin 今次cb啲所謂綜藝 花絮都未睇過 想等中字
除左asc

😨

Perfect body魔力

有雜誌影

放個炮仗慶祝先

你要知道佢係女idol

如果普通女仔咁樣係唔算肥

inbloom中文站有傳bilibili
但岩岩出嘅好似未傳到上去 只可以響微博睇

巴打個接受範圍幾大下

Ho Ball

認同承姬佢係韓國kpop新一代女idol之中
身形已過上限
雖然係正

又唱得
又跳得(好似係)
又搞笑得
又睇得

讚緊你呀

佢應該係體質易肥唔易瘦
一出道左就吹波咁漲
可能已經唔關食嘢事

d interview, 從未見佢提起過做咩運動

其他6個都有

肥先正

肥既Elkie???

佢係文青

我錠就肥5肥都正la

佢仲跑得郁

hea到呢

想知小肥野以前點上pe堂

以前正常體型

嘩屌 一諗就扯左

米痴線拉你

雖然個樣有時係串左少少
但係佢真心正斗

識食實揀肥妹

唔覺意碌個橙入黎...
CUBE真係好大整古

還返氣質睿俾我

嘩屌仲未訓？

sleep is for the weak

老B認同

車傻們早晨

身位遮唔住月巴。

音中Stage mix
睇到眼都花埋

我睇完都覺得暈暈地
btw好正

個cam man係咁zoom in zoom out

瞬間轉爸爸

直接飛左去快點出來吧果一秒度睇

唔睇揮手

假車傻spotted

清系咪有咩5會

新鮮滾熱辣

吖咁快有第五集

有更新呀！

咁快出part2 好多野播咩而家

留番下星期唔得

好多貨架

例如Mission Clear

其實係咪真係有架

佢唔播可以點

不過遇着我呢d記仇fans

抽水抽到佢執笠為止

夠貨播到下年CB

鞭死cube

丞咪好似答過獌碎
話佢都唔知幾時有
拍就有拍既

hurt左佢果次

mission clear呀

[/quote]

流住眼淚覆獌碎

碎清

我都流左 在心裡

點呀學友

學呀B同elkie

我覺得도깨비個純音樂都幾好聽

你兩個洗唔洗好似宇清同世清咁出黎隻dup解恩仇呀

EDM

elkie elkie my super elkie elkie elkie

mud泥= =

打者愛也你識d乜

sorry南chu

出張車傻關係圖

咁我都幾多情人

等睇霸氣盃

又捱夜睇西波

俄羅斯天氣咁凍 睇波? 不了。

2點ok既

如果開345就睬佢都傻

又變波台

對我黎講矛咩分別

全盛時期,
精靈同丞懵一齊睇電視可以有幾嘈
每次見到肥姬扮其他人都好好笑

Hello mimi

你又唔係香港

佢扮呀丞自拍果次

之前도깨비出黎果陣呢度唔知邊個講過 佢地而家咁嘅concept仲點用crystal clear做口號 原來佢地自己都有捻過呢個問題 好彩最後冇改姐

由背面擰過黎

Yo~ We are CLC~

Mystique SeungHee

西到 真係辛苦哂碎清捱夜

唔係好西o姐今場 彈彈波

好過豬波/80分鐘比人扳平/射極唔入

成場淨係見到個波係天飛黎飛去同鳩頂

有個作客入球收貨啦

屌你 有無咁靈呀

真係冇撚左呀

成世看門口啦

烏鴉口

下

點撚解冇咗...呀！！！！

比假希望

發生乜撚事呀？！

二攤執唔實

贛撚鳩

轉咗做神秘嘉賓

今次行程真係end

甘都比你地燈到 ho ball😂

屌你搞到我精神錯亂

想睇temp變左禁左回覆

binc

我以為你試temp
準備開po

比D掌聲自己先

買六合彩啦你

各位清好波！！

睇緊相link

徵募topic名

執二灘都冇埋!!咩話?!

車傻烏鴉口,開口中

咁都燈中⋯⋯

今日終於收到郵局送黎既mwave專輯啦

勵志d

CUBE家門就讓CLC來看守吧

看更

七人水果保安隊

屌老味..........

新topic:
七人水果保安隊
二灘都唔輪到我地
Mission Clear呢？
波台分部
車傻仔無盡旅途
睿嬸·毒喪·仙人丞
CB先定肥姬減肥先

希望在明年

車傻信心危機

笑撚死人 咁撚垃圾都有

係我。

早晨推推

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♂️

[Cheshire] CLC討論區(6) 低處未算低

[Cheshire] CLC討論區(6) 水果兵團兩歲了

幾乎唔記得

係喎

CUBE可能都唔記得

1001

記唔記得都係乜都無架啦

食飯先bye

1002